有冇人知懷仔而家點???

死左未

無人想知

如果佢唯一來港既理由係佢阿婆,同埋唯一既香港連結.......
如果佢阿婆堅持要係香港團聚而唔係返我的國團聚, 我會寄望佢阿婆快D............

好似上次個議員再幫佢申請緊

蝦蝦霸霸咁囉

好似成日去旅行住resort，拍片煮餸，坐頭等
生活得幾好

嫺姐？？？

呢條友咁似bob叔

做左youtuber

懷仔=bob叔

依個真係懷仔？

成日坐頭等、坐郵輪